{
    "0": {
      "question": "目前未收录",
      "answer": "目前未收录"
    },
    "1": {
      "question": "Windows系统怎么运行FB",
      "answer": "双击FB程序"
    },
    "2": {
      "question": "Linux系统怎么运行FB",
      "answer": "在终端输入./+文件名"
    },
    "3": {
      "question": "MacOS系统怎么运行FB",
      "answer": "目前未收录"
    },
    "4": {
      "question": "FB用户中心地址",
      "answer": "uc.fastbuilder.pro"
    },
    "5": {
      "question": "建筑生成命令",
      "answer": "\nschem -p <filePath>\nacme -p <filePath>\nbdump -p <filePath>"
    },
    "6": {
      "question": "炎欧 FastBuider wiki",
      "answer": "wiki.yanou.xyz"
    },
    "7": {
      "question": "Torrekie",
      "answer": "Torrekie是FastBuilder的开发之一"
    },
    "8": {
      "question": "2401PT",
      "answer": "2401PT是FastBuilder的开发之一,omega的开发者"
    },
    "9": {
      "question": "RUPHANE",
      "answer": "RUPHANE是FastBuilder的开发之一,omega的开发者"
    },
    "10": {
      "question": "南兮",
      "answer": "DotCS运营"
    },
    "11": {
      "question": "github",
      "answer": "GitHub是一个面向开源及私有软件项目的托管平台,因为只支持Git作为唯一的版本库格式进行托管,故名GitHub2022年4月13日起,GitHub 开始封锁受美国制裁公司的俄罗斯开发者账户"
    }
  }
